支持黃色youtube圈必須由心出發

各位各位，唔係淨係like同subscribe就對黃youtuber有用有，係要靠view同埋share先有用㗎，先可以增加黃色youtuber嘅影響力！

所以支持黃色youtube圈，唔可以懶，各位要做多一步，最主要係要分享到條片出！去

仲有一點，一定要睇曬落去，覺得冇乜時間嘅就撈飯食！

小弟都係燒山撈飯㗎！

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
我地可以sub多d本土channel,谷爆佢地sub數

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？